請確保補給路線安全

無論快打定持久戰
不論係人數補給定物資補給 一比警圍就好大鑊
老老實實 林鄭睇個樣都唔會三六點前出黎撤送中
如果佔到立法會之後 記住唔好只守住立會 仲要守住重要戰略位置 (e.g. 金鐘站附近)

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

agger

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

拖得耐肯定唔好
速戰速決最理想
但如果林鄭唔徹送中
無理由依家放棄道勢 持久戰都係要打
到時點部署就好重要

推

帶緊水嚟補給，去邊度 ？

夏愨道 ？龍和道 ？ 金鐘道 ？